export default [
    {
    	question: 'Wie lange dauert die reguläre Ausbildung "Kauffrau/-mann für Büromanagement"?',
    	answers: ['3 Jahre', '2 Jahre', '4 Jahre', '6 Jahre'],
    	correct: 1
	},
	{
    	question: 'Gibt es die Möglichkeit die Ausbildungszeit zu verkürzen?',
    	answers: ['Ja, um 1 am Ende oder 1 Jahr zu Beginn', 'Nein', 'Ja, um ein halbes am Ende', 'Ja, um ein halbes am Ende oder 1 Jahr zu Beginn'],
    	correct: 4
	},    
	{
    	question: 'Seit wann gibt es die PROMOS?',
    	answers: ['2017', '2003', '1998', '2010'],
    	correct: 3
	},    
	{
    	question: 'Wie viele Standorte hat die PROMOS?',
    	answers: ['2', '4', '7', '3'],
    	correct: 2
	},
	{
    	question: 'Wie viele Azubis gibt es bei PROMOS in der Regel gleichzeitig?',
    	answers: ['2', '4', '7', '3'],
    	correct: 4
	},
	{
    	question: 'Welcher Schulabschluss ist Mindestanforderung für die Ausbildung  "Kauffrau/-mann für Büromanagement"?',
    	answers: ['der mittlere Schulabschluss', 'Abitur', 'Fachabitur', 'hauptschulabschluss'],
    	correct: 1
	},
	{
    	question: 'Welche Gesundheitsmaßnahmen gibt es bei der PROMOS?',
    	answers: ['Aktive Pausen, Obstversorgung', 'Obstversorgung, Kostenlose Getränke', 'Kostenlose Getränke, Aktive Pausen ', 'Aktive Pausen, Obstversorgung, Kostenlose Getränke, Personaltrainer'],
    	correct: 4
	},
	{
    	question: 'Mit welchen Schwerpunkten bildet PROMOS den Beruf "Kauffrau/-mann für Büromanagement" aus?',
    	answers: ['Sekretariat', 'Buchhaltung', 'Buchhaltung, Sekretariat', 'IT Supporting'],
    	correct: 3
	}, {
    	question: 'Wie oft pro Woche findet Unterricht in der Berufsschle statt?',
    	answers: ['3x', '2x', '1x', '4x'],
    	correct: 2
	},
 	{
    	question: 'Welche Formen der Abschlussprüfung können gewählt werden?',
    	answers: ['Mündliche Abschlussprüfung', 'Report', 'Report, Mündliche Abschlussprüfung', 'Gibt es kein'],
    	correct: 3
    },
    {
    	question: 'Wer muss das Berichtsheft unterschreiben?',
    	answers: ['der Ausbilder und der Auszubildene', 'der Ausbilder', 'der Auszubildene', 'Niemand'],
    	correct: 1
    },
    {
    	question: 'Wie ist die wöchentliche Arbeitszeit bei PROMOS?',
    	answers: ['48', '38', '40', '42'],
    	correct: 3
    },
    {
    	question: 'Wie viele Urlaubstage haben die Auzubildene hier bei PROMOS?',
    	answers: ['48', '128', '12', '24'],
    	correct: 4
    },
    {
    	question: 'Was für eine Firma ist die PROMOS?',
    	answers: ['Immobilienverwaltung', 'Bauunternehmen','IT-Dienstleister', 'Fluggesellschaft'],
    	correct: 3
    },
    {
    	question: 'Wie viele MA hatte die PROMOS 2018 durchschnittlich?',
    	answers: ['129', '240', '612', '200'],
    	correct: 2
    },
    {
    	question: 'Wie viele Geschäftsführer hat die PROMOS?',
    	answers: ['1', '2', '3', '4'],
    	correct: 4
    },
    {
    	question: 'Was bedeutet die Abkürzung "FIBU" ?',
    	answers: ['Finanzbuchhaltung', 'Fodura', 'Foodibu', 'financial independence blog uk'],
    	correct: 1
    },
    {
    	question: 'Was macht ein Kaufmann bzw. eine Kauffrau ? Nenne 3 Tätigkeiten. ?',
    	answers: ['Shisha rauchen', 'Kontrollen', 'Rechnungen schreiben, Reisekosten prüfen/buchen Rechnungen von Lieferanten prüfen/buchen, kommunizieren', 'Kaffee trinken'],
    	correct: 3
    },
    {
    	question: 'Was gibt es für Pflichtqualifikationen?',
    	answers: ['nur Personalprozess', 'Personalprozess, Büroprozess und Geschäftsprozess', 'nur Büroprozess', 'nir Geschäftsprozess'],
    	correct: 2
    }
]
